我對你付出的青春這麼多年

換來了一句謝謝你的成全

愛林宥嘉但唔鍾意依首歌

Why 我覺得幾好聽

覺得唔好聽
佢翻唱沒用的傘

ok 嬲聽下先

啲歌詞加佢把聲

屌打成全成個感覺都

屌打痴撚線 有種2014酷愛feel但另一種感受

sad到核爆

你明就得啦

聽我只在乎你

晚晚都要喺我耳邊唱搞到我聽到厭厭地

我明

而家唔啱心情

老公都厭

我daddy

cls 練咗好多年？

原來全部無晒好想聽

屌點解會無曬 好撚想聽

高潮位嘅驚喜

做一個傻子多mor!!!!!好！！！

將我至愛昇華到另一境界

不枉佢練咗咁多年

一個人的成全，好過三個人的糾結。